\documentclass[a4paper, fontsize=9pt]{scrartcl} % a3paper SE SOLO FRONTE
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{multicol}
\usepackage{emptypage}
\usepackage[landscape, margin=0.5cm]{geometry}
%\usepackage[portrait, margin=0.5cm]{geometry} % SE SOLO FRONTE
\usepackage{tikz}
\usepackage{tikz-3dplot}
\usepackage[colorlinks]{hyperref}

\setlength\parindent{0pt}
%spazio tra le righe
\usepackage{setspace}

\usepackage{commath} % Comandi per derivate (differenziale: \dif{x}, derivata Leibniz: \od[n]{f}{x}, derivata parziale: \pd[n]{f}{x}, mixed partial derivative: \md{f}{5}{x}{2}{y}{3})

\begin{document}
\linespread{0.25} %spazio tra le righe
\raggedcolumns

\begin{multicols*}{4}
\begin{footnotesize}

\title{Complementi di Meccanica Classica\vspace{-0.4cm}}
\author{\normalsize M. Venuti \and \normalsize A. Piazza \and \normalsize N. Porciani }
\date{}
\maketitle\vspace{-1.2cm}

\begin{center}
	\href{https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.it}{\includegraphics[scale=0.6]{by-nc-sa}}
\end{center}

% Commentate le sezioni non necessarie per il compito cosicché il tutto stia in due facciate

\section*{Integrali}
    \input{menointegrali}
    
\section*{Sviluppi di Taylor}
	\input{taylor}
	
\section*{Trigonometria}
	\input{trigonometria}
	
\section*{Equazioni differenziali}
	\input{eqdiff}
	
\section*{Vettori}
	\input{vettori}
	
\section*{Tensioni}
	\input{tensioni}
	
\section*{Urti}
	\input{urti}
	
\section*{Oscillatori}
	\input{oscillatori}
	
\section*{Lagrangiana}
    \input{lagrangiana}
    
\section*{Gravitazione}
    \input{gravitazione}
    
\section*{Corpo rigido}
    \input{corporigido.tex}
    
\section*{Miscellanea}
	\input{miscellanea}
	
\end{footnotesize}
\end{multicols*}

\end{document}